Gmail 帳戶比大量不明來歷電郵轟炸，點算？

我個Gmail由前日開始突然收到大量不明來歷嘅email轟炸，就算我block左個address都無用，只係會去左spam
啲email到左今日又有啲新嘅address再send過出黎，當然全部都係垃圾電郵

請問咁多位巴打有無辦法可以處理唔駛再受呢啲spam email騷擾

還返個ac俾人啦

Gmail免費㗎嘛，開多幾個囉
我有2個常用，有3個以前開嚟打機用嘅

繼續report spam,等google ban左成個domain

依家要登記電話
1個電話只俾開4個
好似

3手EMAIL
1個for私人用
1個for打機AC
1個for日常申請

check下係咪有sub左啲唔知咩野.

係咪抽埋d不知名口罩

無
抽親都係oxyair 同 hktvmall

應該無
佢啲email下面有得unsubscribe 但我唔敢㩒

我好似係兩三年前申請嘅，
淨係需要入個後備電郵就搞掂晒，
多謝手足 update